扮以laser筆起火 是但揾D law 將你來鎖

請不要不要照鳩我
我繼續濫捕你lor

屈鳩你不需講數
扮以laser筆起火
是但揾D law
將你來鎖

企出黎呀各位

大是大非。。。

都要輕鬆下既